[日經]貼自己主子

*本人並無買貓 也不鼓吹去購買摺耳貓

生無可戀樣

黑貓好正

好帥氣

懶洋洋

好大隻 好正

Hi

自己手工整?咁似

超可愛

有無7KG

係一個扭蛋公仔黎

應該唔止

好可愛

木咀樣

豹頭

訓到咁衰

仲有好多反肚相不過女仔要返啲形象

Yo

每日就係訓

啲毛色好靚

好撚柒肥

幾歲啦?

睇太多電視 學埋呢啲野

我嗰隻的飛佛pose

一個月大?

6歲啦

我果隻差不多一歲已經五公斤 我諗都會同你果隻一樣

HI

建議幫佢減減肥如果唔係之後好多病痛

我自己都有隻差唔多有7公斤嘅貓，諗緊點幫佢減肥

點解黑貓可以咁可愛
我同屋企人住 好難幫佢減到

屋企隻衰妹

手腳都白雪雪

望到都想訓

我隻唔會咁訓

有時會咁

我果隻剩係反肚訓

wink

懶洋洋嘅樣好正

黑貓

最尾嗰張電死人

訓到咁

白雪雪粉紅肉球

好可愛 好似雪豹咁

大家好～我叫廢柴啊～

一玩就豆雞眼

額頭以上好似無咩毛？